加左關鍵字過濾要點取消？

無知一問，邊度搞返？

咪去番關鍵字過濾果度del番

見唔到粒制,原來係要向左掃